拖舟VS M子 邊球靚D?

拖舟
M子
個人覺得M子果球組織得好靚 但射果下係拖舟靚D

拖舟個球好易飛機

正皮
拖舟果球粒波成層樓高落黎 控都唔控第一時間左腳勁ban死角
雖然兩球都係負碌 不過拖舟射出黎有球皇風範

兩球都好靚, 比較唔到
但係成王敗寇, 施丹果球直接令皇馬拎左個歐聯

M子啦

完全靠感覺，又比佢入到

施丹個球對個龍瞄，又無人mark

M子難啲
背身倒掛 仲有兩個人mark住

絕對係M子
賤種丹果球-6+無人MARK

有point就講啦

有無片睇

賤種丹

丹都賤種

就係因為卡華績冇mark m子...

第一次聽人話施丹係賤種

講波品又真係幾賤既

時代巨輪下，所有過氣球王都係賤種

真係痴撚線

發現小學雞一隻

vs

拖舟嗰球難幾多倍

拖舟嗰球冇壓力睇定食應個波已經得
m子揹住兩個仲要修正先倒掛到 你話邊球難d

射個下真心覺得拖舟難d

拖舟球波係佢控都唔洗控都已經修正得完美
唔好講到佢0修正

M子個球歷史上好多類似入球
施丹個球 睇咁耐波冇見過人9樓跌落黎既波唔洗控就咁一野抽死角

原來又係一隻小學雞
連咸爺角球斬禁區頂手球長老窩利都沒睇過

施丹果球睇親都o左

其實唔係好難, 踢街場都試過咁樣修死龍門

出現了

其實m子最靚果下唔係第一時間射
用心口控落黎再射
積仔比人呃哂

真係好有說服力

踢得蝗就預左比人叫賤種啦 條路自己揀

修正、角度呢兩樣點樣完勝呀 講黎聽下

唔好又捧舊人上天咁高，踩近代做地底泥先得架

都係覺得施丹果球靚d

咪係
碧咸D罰球都唔洗控就直抽死角啦

拖舟球波唔修正炒左出界啦

施丹難好多...
M子果控有控已經易左好多...
有踢開波..心口一控已經可以做到倒掛...當然未必射到咁靚...
但施丹果下唔控加側射加無乜食西..難好多

人地琴日all in完祖等陣
就要申請破產

入得窩利波都實要修正過架啦
我係問點樣完勝法呀
文迪蘇傑如果射個下無禁返個波，都會炒出界添

邊有咁撚高呀個球呀大人

修正:拖舟一次完美一腳波 M就心口控定左倒掛 拖舟嬴
角度:拖舟偏角楣底 M就楣底
力度就唔洗講啦
有錯請指教

咸爺d波出名旋
射得差d都食晒西
邊球難d

我覺得射窩利黎講

打橫急勁咁扯過黎一定難過垂直咁跌落黎

兩球都靚，但你叫拖舟射多次嗰球佢實射到，m子嗰球比起拖舟嗰球反而運氣成份較多

修正同力度我同意
但角度我覺得M子贏

你認真？

系 史高斯最勁

認真

系架啦 史高斯最勁

關9事咩，又係到上鋼上線

最勁唔敢講
起碼勁過賤種丹少少

唔知講咩好
覺得你好可憐，唔識踢波

咁都有得拎黎比

完全唔同level

下次你去踢波，咪叫隊友各斬10球比你

睇下邊種容易d食正囉

真心講，我已經唔難分d獌係真心唔識波定為左吹奏自己球員而講歪理
evra同史高斯果兩球都先後比獌迷話難射過施丹同洛賓兩球世紀金球

拖舟個球有名你叫天外飛仙

條友擺明鍵戰黎
分分鐘波呠都冇對

sorry我既平衡力無施丹咁好
應該射唔中波+仆低左
我諗唔係職業球員應該好難射到個波，唔好講中唔中龍啦
史高斯果球我有信心起碼射到飛機波

全球壇名家都係鍵戰啦
淨係吹奏施丹果球，曼聯名宿球波勁咁多都唔講

真係識踢波就知施丹果球係「咬」腰射埋去
史高斯果球係「un」埋去
邊球難d真係睇你身體構造啦
我自問條腰無咁勁可以做到施丹果球咁癲

屌其實我又唔係話施丹個球易射

只係睇唔過眼d人踩到M個球袋底泥者
比兩個人mark,都射到去楣底入

只能講施丹個球係奠勝球，加好多分
M個球帶唔琴勝利比祖

依個都係睇法問題，等於有人話牙朗唔勁，美斯勁d，因為美斯踢法無人複製到
而施丹果球都係一樣，無人可以複製到咁既射門

清識唔識踢波

2球都靚
不過我覺得M子個球 高啲既龍門一定救到
例如古圖斯
navas 矮到

M子呢球實真心靚，但冇角度又冇咩力度，其實要救又唔係真係咁難

光頭佬個下天外飛仙，勁度與霸氣十足

縱使兩者都係-6, 但投光頭佬一票

打橫飛埋黎急勁波鎖死腳腕就得，由高跌落黎既波難好多，拖舟個波接近直落，但未到地面個波既PE未變曬做KE，所以拖舟個波唔係單單改變方向，同打橫飛埋黎冇得比

綠豆傳球咁撚高既波埋嚟
施丹都搞得掂 仲洗問？

M 子球波係今年甚至近5年歐聯金球黎，但施丹果球係歐聯歷史上最有代表性金球之一，冇得比

梗係拖舟靚d啦
M 子個球都靚但年中都唔少人咁做到啦, 心口控高再倒掛係唔易但唔係罕見
咁講靚利記簡子今季個球咪仲靚仲難啦
相反拖舟個球九樓跌落來仲要左腳拗腰死角又有幾多人做到

拖舟心算埋 a=gt^2 先射到
咁都仲要討論

你地係咪離左題 樓主係問邊球靚D
靚波唔只係技術含量 可以包埋幸運成份

你真係識踢波就唔會問

最重要係決賽致勝一個

含金量已經贏哂

傾傾下變左同獌鬧交

施丹果球最屈機既係無咩球員敢咁樣射
佢敢射已經代表佢對自己極有信心
倒掛果d真係成日見有人咁射, 但施丹e d真係非球王級都唔敢做, 驚衝出黎柒

其實M子球波係追和 我覺得意義上唔會差得過拖舟太多

我係皇馬 我覺得M子果球靚過米路球-6波好多

唔講咁多
糟糕已

勝者為王啦 柒左咪笑一世囉

米路果球係保方廢姐

施丹個球難啲
如果踢空氣都幾柒

其實垂直/打橫都係要鎖死腳腕

打橫急傳既波難在射個個要估到個波落點，
因為球速快，所以慢左/快左都會miss左/撻Q

垂直跌落黎要知個落點已經比起打橫飛埋黎無咁難

施丹呢球係難在佢係個波落到腰以上個位已經咬腰出腳

省到人改變方向

牙朗成日鳩射, 但你叫佢依球咁樣射佢都唔撚敢啦

中人冇得講啦 舉手都未必救到 咁近柱

呢樣真

施丹大可以唔take risk,控低個波，用右腳射

正常都控左佢先

其實你係咪睇開球星踢波就以為垂直跌落黎既波易射呀
垂直跌落黎撞射都無咁難, 原地射真係難到仆街

係前幾頁又話試過街場入過
宜家又話射唔中波
思覺失調

不如你約下朋友，去草場踢返場波啦

單純以睇到嘩一聲嚟講，我覺得文素果球，但有兩樣嘢值得思考
1. 邊一球運氣成分較低，我會揀施丹，如果要再射多一次，施丹可以嚟多一次機會較高，即係文果球比較有運氣成份
2. 難度方面，文素果球自己有修正再射，而施丹果球第一時間但冇比人緊逼
3. 華麗我會選施丹

波我就成日踢, 唔好再屈人唔踢波
我都無話你唔踢波, 係講緊你唔識踢姐

m子有兩條友mark住 仲要背對 之前個組織仲好撚靚

呢d先係討論架ma

Sor囉
不過真心建議你試下各射10球

成個組織冇落過地

你識踢波同兩種都接觸過就知橫傳窩利同9樓跌落黎既波差幾遠，易踢幾多 叫人5樓掉個波落黎你半窩利Ban球我睇同我出波出橫傳你Ban睇下邊個易D

因為冇人諗過佢會直接射

得罪講句史高斯球波對比m子同施丹根本唔入流
做咩仲要討論落去

盲反都反得有d質素丫唔該

都唔係講緊屎高斯同施丹
講緊兩種射法呀

我踢左咁多年波一定覺得打橫急傳過黎難d

你睇下施丹個球係空中跌落黎有2秒比佢度
仲要無人係隔離

打橫急傳個d邊有咁多時間比你去攞角度呀，中到龍都靚波啦

我踢草場踢大，之前有正規足球訓練，打中前場，兩種都試過唔少，結論係拖舟難過史高斯球波N 倍，起碼史高斯咁上下既波我入過，比較似將力量改變方向就得，有D似塊鏡折射光束，un中就得，幾樓咁高跌落黎半窩利真係未入過 你要發盡力ban ，個波先會去

唔好玩啦師兄
我而家踢澳洲半職業聯賽
M子果球周圍有人, 係人群中控定再射難度極高
賤種丹果球周圍無人, 肯起腳就有, 係睇入唔入

橫傳ban 中中到龍都靚波認同，但拖丹果球中龍都未必夠力

咁我都係踢左好多年草場

咁搞笑？
射呢d波唔係要忍住道力去射，反而發盡力ban?
想玩死個執波仔咩

同隻獌講緊史高斯同拖舟

條友應該見到屌佢老母隻狗喺看台

拖舟本個波唔係快，唔忍住道力點去

話知你幾大力 你角度啱就得啦

我地最聯史高斯大把啦

系

史高斯強過施丹少少是常識吧

拖舟個球有力而且中龍已經好撚勁
咬埋腰轉身仲要唔係正面對住個龍

話拖丹易射個D係咪唔識踢波？
個球難度極高

大力得濟咪會高出囉

講真m子嗰球碌碌哋，
我諗佢都係壓力底下求其撩埋去試下

其實你係咪假膠？好飄忽呀